[集思廣益]有班牛屎親戚點算好

佢地真係好煩呀

自推

光復香港，時代革命

賽後檢討，前中後排都入一入嚟睇吓

唔洗縮 心正人正

篤佢地出黎囉

我搵咗好耐當日721嘅相都唔見佢地身影如果唔係一早篤左佢出嚟

表示同情